原來麥明詩都係女權主義者

香港女權仲唔夠大，仲要step forward
不如你班女人係香港玩哂去，男人係屋企打飛機就夠，好唔好？

已unfollow

想做港版emma watson?

以後唔敢去沙特過馬路

證明佢而家單身

冇人想知佢啲嘢 又唔撚係靚 自己返去摺埋做女權撚啦

乜事
人地講沙特又關香港女權事

樓豬應該驗下眼

米系
牙詩根本系女權

車禍數字直線上升

樓豬驗眼啦

Another step forward = step forward

因為冇經驗嘅駕駛者都直線上升